覺唔覺宜家班連登仔到中老年時會變成佢地口中果班廢老

根本冇咩分別，同樣係成日係到放射負能量，覺得其他人永遠唔會成功，班連登仔除左年紀同佢地口中所謂既廢老有差別之外，思想冇咩差別

妒忌人成功

講事實既post,班連登仔縮撚哂

佢地係反大陸姐

唔會
反廢佬班連登仔會係自己變成廢佬之前全部跳樓自殺
寧死不做廢佬乃真連登仔也！！！！！

笑人新會然唔識潮文呢種行為咪exactly廢老囉

明知呢度係小校園笑人細個

話比老師知

老左咪同宜家d廢老一樣成日話想當年阿叔我乜乜乜